有冇見親d同音字就燥

由其係班垃圾港女打個堆
個d咩豬古力 芝屎

尤

刀吾豬梨講乜7

d

嗰

辣殺

誘武建親d童陰治鷲躁

我立即屌你老母！

豬連

你隻腳有幾躁呀 我就上哂火咁燥啦

乾燥
暴躁
咁唔知你燥定躁呢

柒咗重要死撐

依加d人eq 咁低既 咁易嬲

Lau zhu hai mai chi jor sin

躁

利申：肥絲大隻

哈蝦ha はハ

第一次正評肥屍

你想講同音異字?

吾系甘牙？